[花泽香菜/恋爱循环]-2019年北京卫视跨年晚会香菜现场演唱

牛逼了

搵咁多偽毒演員 扮fans

港豬又唔抵得
次次咩活動乜聲優都無份，連爛鐵都恰鳩香港人

平心而論 點解咁多香港人 唔肯接納出面嘅世界 乜野都話反 香港應該多反思自己嘅不足 汲取教訓 去填補現時香港所面對嘅難題 成日都賴係有民族主義咁 但只說不做 為反而反 從來無團結 反觀 咁有民族主義嘅日本 都唔會咁 2後戰反而不斷創新科技 經濟

動漫文化都可以拉埋政治黎講...

屌你成句照抄

真不愧是我寫的複製文

希望祖國可以分啲人黎香港

睇過樓豬cc台d回覆
係港毒狗黎!

我愛國

諗起劉醒。

你兩個唔洗再扯貓尾啦！

仲有動物節cw怕乜

呢種唱腔好似未開聲咁嘅喂

咪嘴唔洗開聲的